椰子精神不俗，身為運動迷嘅椰子得知足球消息，亦喜形於色。

Shek William 石威廉
59分鐘 ·
今早和陳兆陽議員到荔枝角收押所，以親友探訪因8.13機場「和你飛」集會被告暴動罪的邱文勁(椰子)。往常以公務探訪較快安排到探扣押人士，今次以親友探訪，探訪人士眾多，我哋由10:15輪候至12:15，才見到椰子，其他探訪嘅親友，都要等兩個鐘，先探到15分鐘。正如趙柱幫議員所講，呢個係香港社會嘅悲哀，多人到排隊探監。(香港是吃人的政權，不斷製造政治犯，種下不滅的仇恨。)
椰子精神不俗，身為運動迷嘅椰子從我哋口中得知足球消息，亦喜形於色。收押所的報章都會抽起體育版，懲教以防止賭波，而電視播CCTVB 又冇播英超新聞，我哋將會寄體育資訊入去，以解寂寥。
椰子尚算適應還押生活，都頂得住，係懲教嘅飯非常難食，身體和精神都健康，有時間會睇書。佢寄語各位香港人睇多啲書、做多啲運動、裝備好自己，一齊繼續撐住！
下星期二26/1，於灣仔區域法院下午2:30上庭進行求情及判決刑期，歡迎大家到庭聲援。
另外，希望大家可以支持佢嘅士多，支援手足。
🥥椰子士多

🥥Instagram

🥥Facebook

............

又串cctoy殺自己人？

pish

正式宣佈椰子成為波台熱狗condom

哎吔，俾你講左添

應該調返轉

椰子巴

希望曼聯可以繼續贏波